今晚天滅雲加！

炒唔到456都當輸呀！

屌你老母反雲黨
等雲加今晚教你咩叫足球

Mike Dean hat trick